我支持香港示威者，請你向我開槍吧

我支持香港示威者，請你向我開槍吧

不割 不道歉

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

射我吧，我願意成為第一人